Barcode scanner - это свободное приложение с открытым исходным кодом, которое позволяет считывать и генерировать штрих-коды. С его помощью можно собирать информацию о продуктах питания, косметике и книгах.

Приложение поддерживает различные форматы штрих-кодов :
• Двухмерные(2D) штрих-коды: QR Code, Data Matrix, PDF 417, AZTEC
• Линейные(1D) штрих-коды: EAN 13, EAN 8, UPC A, UPC E, Code 128, Code 93, Code 39, Codabar, ITF

Сбор информации о продукте при сканировании :
• Продукты питания из Open Food Facts
• Косметика из Open Beauty Facts
• Продукты питания для домашних животных из Open Pet Food Facts
• Книги из Open Library

Возможности приложения :
• Просто наведите камеру смартфона на штрих-код и моментально получите информацию о нем. Также вы можете сканировать штрих-коды по изображению из вашего смартфона.
• Благодаря обычному сканированию можно читать визитные карточки, добавлять новые контакты, вносить новые события в повестку дня, открывать URL-адреса или даже подключаться к Wi-Fi.
• Сканируйте штрих-коды товаров для получения информации об их составе из баз данных Open Food Facts и Open Beauty Facts.
• Ищите информацию о товаре, который вы сканируете, с помощью быстрого анализа на различных веб-сайтах, таких как Amazon или Fnac.
• Отслеживайте все отсканированные штрихкоды в истории.
• Создавайте свои собственные штрих-коды.
• Настраивайте интерфейс с помощью различных цветов, светлой или темной темы. Приложение интегрирует функции Android 12, позволяя настраивать цвета в зависимости от ваших обоев.
• Приложение полностью переведено на русский, английский, испанский, французский, немецкий, польский и китайский языки.

Это приложение уважает вашу приватность. Оно не содержит никаких трекеров и не собирает никаких данных.
